{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Aitan lilledel kasvada."},{"text":"Olen kollane ja must."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike punane putukas, kellel on mustad laigud. Lapsed laulavad minu kohta laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind peetakse m√µnes kultuuris √µnneks."},{"text":"Mul on √ºmmargune kuju."},{"text":"S√∂√∂n taimedel lehet√§isid."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Marsin rivis ja kannan puru tagasi oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Ô∏è Kaevan tunneleid maa all."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen tavaliselt roheline. Mulle meeldib taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti sama v√§rvi kui rohi."},{"text":"Sa v√µid kuulda mind kuskil p√µllul siristamas."},{"text":"Ma v√µin olla p√µllumeestele kahjur."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu v√µib olla v√§ga keerukas."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid v√§ikesi putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis l√§hen kr√ºsalisse ja l√µpuks t√§rkan ilusate tiibadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen transformatsiooni s√ºmbol."},{"text":"Minu esimene etapp armastab lehti s√º√ºa."},{"text":"Tulen palju erinevaid v√§rve ja mustreid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ ereda kumaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Kasutan bioluminestsentsi paarilise ligimeelitamiseks."},{"text":"Mind v√µib leida p√µldudelt soojadel suve√µhtutel."},{"text":"‚ñ´ Minu valgus tuleb keemilisest reaktsioonist."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Teen sumisevat h√§√§lt ja mingid t√º√ºbid hammustavad ja joovad verd. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned √ºtlevad, et putukaprits hoiab mind eemal."},{"text":"Aretan seisvas vees."},{"text":"Mind v√µib leida √ºle kogu maailma, v√§lja arvatud Antarktika."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"House Fly","isCorrect":false},{"label":"Gnat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ma matkin lehti maskeeringu jaoks ja v√µin v√§ga paigal p√ºsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu osa puust."},{"text":"Olen pikk ja sihvakas."},{"text":"Sa vajad teravat silma, et mind m√§rgata."}],"options":[{"label":"Kepiputukas","isCorrect":true},{"label":"Mantis","isCorrect":false},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on pikk nina ja imen lilledest nektarit, aga ma ei ole liblikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin kesk√µhus h√µljuda."},{"text":"Inimesed eksitavad mind tihti koolibri p√§rast. Nad jagavad sarnaseid s√∂√∂tmisstiile, kuid on v√§ga erinevad liigid."},{"text":"Mul on v√§ga pikk proboscis."}],"options":[{"label":"Koolibri Hawk-moth","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom"},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias"},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi toidu √ºlesv√µtmiseks"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik"},{"text":"Joon piima"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on kohev saba ja ma armastan p√§hkleid matta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan puudes"},{"text":"Kogun talveks toitu"},{"text":"Sa n√§ed mind sageli parkides"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa k√∂√∂givilju"},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen kiire"}],"options":[{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja"},{"text":"Minu triibud on unikaalsed igale √ºksikisikule"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mind tuntakse kui \"D≈æungli kuningat\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"m√∂irgan valjult"},{"text":"Olen t√º√ºpi suur kass"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Minu laigud aitavad mul puid sulandada"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ehitan tammesid ja elan vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan hambaid puude mahav√µtmiseks"},{"text":"Olen n√§riline"},{"text":"Loon oma elupaiga"}],"options":[{"label":"Kobras","isCorrect":true},{"label":"Otter","isCorrect":false},{"label":"Muskrat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Vahetan v√§rve, et sulanduda oma √ºmbrusega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja"},{"text":"Ô∏è Minu silmad saavad iseseisvalt liikuda"},{"text":"Elan soojas kliimas"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kameeleon","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott, kus kannan oma noori. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen marupiaal"},{"text":"Elan Austraalias"},{"text":"Olen tuntud hoppamise poolest"}],"options":[{"label":"Koala","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Wombat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}]}